而家科網股就好似一月時候嘅武漢

一月嘅時候初初有不明肺炎，香港有個專家叫管軼，去武漢調查，點知冇人理佢，佢一睇，仆街大撚鑊，全部人開開心心飲茶食飯辦年貨。

既然無人理佢，佢唯有自己即刻走佬返香港自我隔離，同傳媒講，呢次大鑊，大鑊過沙士幾十倍。

咁大陸小粉紅梗係當佢仇人咁追擊啦，然後…………

希望我只係廢老白痴鳩up啦。

歡迎討論

不歡迎政治抹黑

一日未爆呢度都冇人嗌救命㗎

你驚既咪每個月買少少long put

如果俾我揀 我做旁觀者算數

未爆都唔put.

每人捉到爆果下架喎
你每個月買少少做保險，無問題喎

個人睇法，會爆會跌，但唔係依家
不過一跌，就跌到仆街

幾時？

咁當彩票都可以。其實未必要好耐。

認真你可以拎去買金，等爆個陣你反而獲利

聯署支持封殺微信同TikTok

我估開始收水就係爆嘅時刻，金都走唔甩。

你阿媽係女人

泡沫之中就算有人提出，都唔等如未過熱，過熱要睇脫離常軌幾多，資金有幾傾斜。
相反意見實有，唔可以話有人覺得會爆，就唔會爆

有啲人儘責任提出風險，但沉迷嘅仍然沉迷，咁佢唯有低調抽身，自己準備好

咁點算好？

只要經濟唔再差，就唔使加水，唔加，本身谷開呢瓣就散水，水返流去低窪。

搵下啲疫情受害者。慰問佢。起碼成本唔高

即係AAL啲fd？但係唔驚會受科網拖累咩？

係，咁你put 未

你解釋下點似先
你個比喻無理據既喂？

開定個止賺好難？

越近有疫苗，疫情越受控，疫情受惠者就唔再受惠，學生要返學溝女踢波，唔使隔空溝女同打機。

有網上唔使搭飛機？

睇我＃17，我講個群眾情緒同心水清嘅人嘅落差。

ok嘅。不過人係好難認錯，相信咗有疫情咁大鑊隻股都升咁高，冇疫情咪仲高？
其實冇疫情就唔使zoom啦，仲唔捉你返公司面對面摔數？

做好止賺
一個月前買嘅Tesla到依家起碼有50%profit
跌10%即賣都照賺

睇＃7

音樂椅
無人叫你訓身 食個勢炒佢15-20% 唔好咁心雄

有好多人strong hold,又有好多人話xx錢放咗後悔，唔好放。所以操作唔係咁易，好多人做唔到你講能放能收

如果個個咁理性就好。我唔信多數人炒股最終係賺。

你講得啱
因為我都經歷過tesla一星期跌30% 嘅時候
所以依家無論點都要set價止賺同止蝕
做錯操作就要認

到真係有疫苗先啦，吹左風咁耐都未有，有疫苗又要試下成效，有效之後又要大規模接種，接種完實體經濟都又要時間recover，大把時間走貨啦

無人想知
不推文唔該

你諗吓，個個國家都話有，實有幾隻得，就真係解禁，股價反應會好快。股票下跌最典型係一級級，死貓彈完以為跌完，然後又跌過，困好多人。

我講咗喇，believe it or not!

都係無理據 只睇到一個自認心水清既人
問佢點解爆，佢一個論點都講唔出口

每又一隻支那人

唔知點解硬係覺得美國大選會有大單野
宜家係暴風雨前既天堂
暫時會HOLD多一個月

睇＃19，＃25。唔爭在講埋，美團600倍pe,tsla600倍pe.標指升勢集中在五大。

Set晒止賺，雖然有機會一嘢跌穿，但好過唔set

岩 全部allin去定期就岩

有人賺錢有人輸錢
泡沫同樣係，只不過輸錢永遠都係有大多數

選前民主黨隊，選後唔使再托，新政府自隊。
或者侵計過數，去南海射嘢雖然股市跌但民望升，有著數

唔明

支你老母，我手寫寫錯字

咁堅? 係都買 short put

你係小粉紅

get 錯左
我想話買 short-term put instead of long-term put

驚跌做short put？搞錯了？

你唔信你iphone寫個冇字

其實每個月買亦係好貴，係另一種投機，兩難

其實個 long 係多餘
買 put 就係買 put

睇你覺得幾時爆
個人覺得不遠矣

好幾個轉折點快到，大選，疫苗推出，貨幣政策轉向財政政策，同埋啲撚樣翻返工冇得收救濟金炒股。

未必要等到轉折點
美股大跌唔需要理由

我個人睇法
股票一定有起有跌
唔同板塊產業都有起有落
命裡有時終需有，命裡無時莫強求
科技股起既時候，冇錯，好勁，你賺好多
但係跌既時候，都會好勁蝕好多
所以跌果陣如果有貨，我可以保證，一定蝕好多

啱呀

做乜學人講嘢呀？

佛系股票
呢啲通常係玩咗好耐得出嚟嘅覺悟

有巴打話講嘢唔好講亞媽係女人啦，雖然似係人人都知，不過唔係人人操作到同避到險，否則就冇哀鴻遍野，亦冇600倍pe嘅指數成份股。

講開又講，中方代表美團，同美方代表特斯拉，都係剛剛由虧轉盈，個pe就上到678百倍，唔係80，係800喎，啱啱開始賺錢咋喎。成個世界幾十億人，佢一個玩晒？？

Biden當選即刻all in綠色能源

講左三頁都係講緊短炒 止賺止蝕

真係投資嘅 揀間有實力嘅公司 長線+ Dollar cost averaging
20年之後我咁寫包單賺得多過晒你所有短炒嘅人

dca係好嘢嚟，不過有實力同20年time frame就難講

個個等爆想執平貨
咁仲點會爆

其實長揸驚閪咩

除非公司收皮

我地個名

其實睇你點玩姐 有d傻仔隻股插左1x%都仲話 隻股係優質股睇長線

屌 係咪識㗎

咁講呢個世界冇股災嘅。

同埋股災唔係個個等執平貨，係冇人想買先至股災

本身都驚爆 但睇到呢個post都唔驚lu

爆都是但鳩up下幾耐爆啦
我夠知遲早會爆啦 爆完又會升 升完又等爆
爆都唔驚啦 好多股3月到而家升返曬仲破埋新高

佢問，tsla100升到二千幾，你點答。

我剩係買正股

仲入唔入得過

只有爆一次先可以俾經驗你，坐穩喇。

同姓有幾奇

科網真係太貴。

睇你幾錢入，幾耐返家鄉，睇住其他人升自己坐艇有冇hard feeling

尼隻係2000 年比人炒到上$281 跟住跌到得返一蚊
但係今日收市有$116

我諗好多人都唔識間尼間公司 係全球最大CDN provider

自己諗吓短炒同長楂 DCA有幾唔同
甘當然2000 年都有好多公司收皮

TSLA $400 入得2股 已經日日唔敢高追
AAPL 我覺得都仲可以

其實佢係加強版Fastly. 呢幾年做埋security

佢地收費唔平

岩
我就係要多d呢d post

有人會諗，聯儲唔會俾股市冧。其實聯儲係避免經濟蕭條，避免金融危機，股市跌唔一定引致大衰退，某個過熱板塊嘅錢流去其他地方亦唔等如經濟有問題，可能仲好。
2001年11月美國經濟見底回升，美股跌到2002年9月至正式見底。

咁就會唔跌？

咩股都一樣 係有支撐的價位買 做好止蝕風險管理 就唔會成日出現跌十幾%的情況
重點唔係你覺得優唔優質咁簡單 而係市場覺得佢優唔優質股 亦即係價量行為先係最重要的指標 基本面只係件件

都有排捱，中間可能換咗馬去amzn了

問題係一隻股一日都升10％，自然容易兩日跌20％。

睇下wiki先啦

所以咪有selling in strength 同埋 selling into weakness
個人經驗一升都會有一個波幅 當然亦有一日突然新高10%第日跌返20% 不過理論上你應該一早出左貨 除非佢一市就跌20% 但呢種機會真係唔多

要學嘢。

一爆就all in sqqq

睇下書 自己拎d錢出黎trade下 做下record 寫下log 好過上埋d咩x成x凌的堂。

最緊要都係要常思考🤔

係咁問自己點解要買呢隻就得

你上場輸過錢自然會思考 如果你唔逃避的話

泡沫總會爆

爭在幾時

你預咗帳面獲利會嘔返半落去就得啦

我諗實體經濟準備回復番就會跌 啲錢又去番航空遊輪百貨

唔肯用錢去證明自己的睇法即係根本對自己所講既嘢都無信心

爆？同我繼續升

睇唔睇好疫苗成效 如果得50%有效 舊經濟會唔會翻生到

個病就應該完全消滅唔到 望就望2021 可以戴住口罩坐飛機去旅行行街

咩人個腦先會將每同冇/無撈亂？
就係用支那話諗野既人

會妥協掛 冇國家會長期封鎖曬咁長時間
到時就要同肺炎共存 好似愛滋咁

咁睇嚟舊經濟可以差唔多comeback

等下先 依幾日升升跌跌咁 唔敢買

睇到呢啲唱淡post就放心了

儲蓄保險又贏

真，連武肺都搞唔死美股，除非整多次911 ，否則無限QE情況下，只有震倉，唔會冧市

咁都叫揀? 你只係睇咋喎

爆咪爆囉，最多咪止蝕離場，之前賺都賺唔少啦

日日all in日日派錢，䇔1000%，爆果刻當即日跌5成先斬好未？我都仲賺緊5倍喎 當佢愈遲爆我筆錢就愈滾得大，有幾大風險？點輸啊

以連登仔古舊伊斯蘭式思想都係買公用地產最穩陣

咁絕望？

部分有效，已經令成個股票市場同印錢速度唔同晒，唔係話要完全返去疫症前，只係極端局面修正。

台妹得唔得？

good point

On9

其實已經有錢流入舊經濟，不過冇當日流入新經濟咁快。

買amzn del app 大法

要爆金股債齊齊爆，唔好幻想會避到險

叫回調 唔係爆破

三點半後開始多好友出嚟反擊。BTW,我唔係完全睇淡股市，係覺得不平衡局面應該要再平衡

我唔會咁做
你睇番美股升個時間長過淡幾多

做淡一錯左timing係無翻身機會

會comeback 但我覺得不回當年勇

因為肺炎生態持續左咁耐
人已由唔習慣變成常態
乜撚都係屋企同上網攪掂做咩要出街?

當你公司試過 WFH做運作到，
下次搬office仲係咪要 1:1 咁多位呢?

好多bussiness confrence原來video confrence都可以做到咁多野
仲係咪咁多bussiness trip呢

我個人就唔回放番錢去舊經濟度

玩股票係行3步退2步架啦

個人睇法 好撚快有大回調 不過唔係而家 天機不可泄漏

你覺得一樣咩？wfh我就瞓足一日

各有各選擇啫，有啲人唔受得刺激，或者唔理解嗰種大升大跌，就無謂咁博，好多女人都係。

會唔會由科網流入返傳統？無限QE幾時無限完？

收水？美國點收到水呀？睇過？

3月爆之前都好多你呢種人
不過而家轉哂名咁解

連 walmart 都要買 tiktok ，傳統經濟唔會死，但要轉型囉

等我日日唱，唱廿年，終於有一日跌

又係啲on9傻淡post
同啲垃圾算命佬話你黎緊呢10年有1次大劫一樣

除咗牛同熊，試吓觀望，當俾個機會自己，唔試點知啱唔啱自己， 係咪？

無關係，你瞓足一日同你交唔交到功課係兩回事
你返到公司一樣可以鳩坐一日或者扮工

我有分析，唔係講10年，你唔得閒追po啫

約你煲底相見

唔好理人. 最重要自己有糊食.
嚴守 +-15-20% 就食糊OR 止蝕

你啲所謂分析仲廢過「十二碼一係入一係唔入」
呃吓/嚇吓啲新手散戶就得嘅

仲夠膽叫人睇你#7
咁3月前你有冇put呀?
4-5月開始火箭又唔見你話要call
所以點解我話你係算命佬囉

笑咗 新手唔識玩option?

如果一樣，就唔使咁努力搵方法從新上學上班。一於人人都google總公司咁，慳好多租

買賣 option 洗撚上連登同連登仔討論咩

你有幾可聽人講 buy long option?

你有無玩開option架？

即係點?

Long同short都未知係咩學人講

你呢D咁既level 既連登仔就係低能 無文化

其實最後咪又係計ROI
又或者你個位一係廢，一係好重要
廢＝你係度唔係度都無影響
重要 = 你坐係公司十粒鐘都無用，你講一兩句野果幾分鐘/email係最值錢